一句講晒！ RED BULL 定 MONSTER !!

RED BULL !! 正皮
MONSTER !! 負皮

邊隻最撚勁！！

Monster, 不過飲完要還債

我地平時返工好少飲redbull
一黎無乜力 二黎細罐
多數飲monster 或黑啡
小賣部全個大雪櫃都係monster

利申：返咩工 睇用戶名

一定係monster 睇下成份就知

軍人都飯MONSTER 我以後都飲MONSTER算

Red bull 好飲啲

力保健

兩樣都無乜用